係YouTube睇緊乜片 相關影片都出現TVB個黑警MV

納稅人用左唔少錢幫個廣告置頂

我唔見有，你平時睇開政治片？